{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 아르떼하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に始まり、チェックアウトは11:00です。 チェックインやチェックアウト時に追加料金が発生したり、予約人数が変更されたりするとペンションに連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、もし最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 チェックアウト時間を守ってこそ、次のお客様のために予約が可能です。 宿泊施設内の客室や施設を利用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償が可能です。 また、宿内で魚や肉などを焼く直火方式や個人火器の使用は禁止されています。 喫煙は宿泊施設内では禁止されており、別に指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約金額や料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 入室の利用案内としてはバーベキュー利用、IPTV/WiFi、プール、朝食サービス、駐車可能、ペンションサービスなどがあります。 バーベキューの利用はテラスで可能であり、天候によってキャンセルされる場合があります。 ペンション内では無料でWi-Fiインターネットサービスを利用できます。 屋外プールは5月から10月まで運営され、利用時間は15時から20時までです。 屋外プールを利用するには事前予約が必須であり、お子様は必ず保護者と一緒にご利用ください。 朝食はパン、飲み物、ラーメン、フルーツなどの軽食を無料で提供します。 駐車は一部屋あたり車両1台まで無料で可能です。 ペンション内ではアメニティ、ネスプレッソカプセルコーヒーマシン、浴槽などを提供し、休憩室やラウンジで様々な活動を楽しむことができます。 利用時間や現場の状況によって制限がある場合があります。 このような案内事項により快適な宿泊が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に始まり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックインやチェックアウト時に追加料金が発生したり、予約人数が変更されたりするとペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、もし最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を守ってこそ、次のお客様のために予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設内の客室や施設を利用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような行為が禁止されていますか？",
            "answer": "宿内で魚や肉などを焼く直火方式や個人火器の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は宿泊施設内では禁止されており、別に指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約金額や料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約金額や料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で利用できるものやサービスはありますか？",
            "answer": "入室の利用案内としてはバーベキュー利用、IPTV/WiFi、プール、朝食サービス、駐車可能、ペンションサービスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用はテラスで可能であり、天候によってキャンセルされる場合があります。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できるインターネットサービスはありますか？",
            "answer": "ペンション内では無料でWi-Fiインターネットサービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは5月から10月まで運営され、利用時間は15時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "屋外プールを利用するには事前予約が必須であり、お子様は必ず保護者と一緒にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容はどのようなものですか？",
            "answer": "朝食はパン、飲み物、ラーメン、フルーツなどの軽食を無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり車両1台まで無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンション内ではアメニティ、ネスプレッソカプセルコーヒーマシン、浴槽などを提供し、休憩室やラウンジで様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "利用時間や制限はありますか？",
            "answer": "利用時間や現場の状況によって制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような案内事項があるのですか？",
            "answer": "このような案内事項により快適な宿泊が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 632,
        "QA": 898
    }
}